未有internet 既時候老豆呀爺點發洩？

無av點生存

買碟...
樓主係咪00後

入戲院打

屌你老母 屌你阿嫲 屌你祖宗

男極圈

龍虎豹

發洩係佢哋嘅老婆到

打仔

舊時偷睇啲咸碟，收埋隻碟落啲書到

莞式ISO未聽過?
唔係何來咁多支港婚姻

仲有啲vcd盒，表面就哥斯拉/柯南，打開就

老豆以前有買好多碟 仲有一本咸書添...以前拎過呢D黎打J...記得有隻碟條女好正,但隻碟唔見咗+唔記得全名,大海撈針無可能搵得返

所以咪有咗你囉

龍虎豹，男極圈，新蒲點，肥龍，骨精強
仲想知其他的問下你呀爸啦
話有三個呀嬸，叫直樹舞子，白石瞳 同 淺倉舞 叫你問的

夠鐘返去做功課啦

買老爺車

屌你老母囉

租鹹帶囉. 讀中學時同同學一齊夾錢租鹹帶睇

我個fd同我講
佢有次搵到佢老豆啲咸碟，仲要有好大陣精味

份份報紙每日都有J圖 甜故 叫雞指南 小電影廣告

春宮圖

所以咪好似隻狗咁
早一份工晚一份工唔放假
乜精力都用曬

樓主得閒就出下街啦，唔好成日對住個電腦。

男極圈日日有新故有J圖

個個都講緊碟，我又講下以前，其實仲有得租咸帶，8x陣-9頭年代果陣租帶來舖周圍係，甚至街市裡面都有幾間，以前做細路果陣都租得咸帶，後期變成大人先租得。大咗讀中學九x年去長洲梅窩宿營，當地士多都有咸帶租返去渡假屋慢慢煲。

大前提係，要有錄影機。

咸帶

龍虎豹而家仲有冇人買

最記得當年中學睇李麗珍

渣自己屎忽當渣波

龍虎豹
細個公園度見到有一頁撕出嚟龍虎豹
同個朋友仔踎咗喺度
睇咗好耐

其實未有internet, 已經有AV

以前成日有人掉鹹書落街，細仔會去圍觀

小巴頂又會有打開既鹹書，搭巴士上層見到好尷尬

咁阿爺輩未有av 啦掛？

龍虎豹好睇，好睇，但實在好很貴

叫雞

正確答案

100蚊4隻
再唔係返大陸用歡樂卡助養班可憐嘅囡囡
當然坨地都得嘅

念力

青樓

你個fd聞到自己兄弟

樓主岩岩出世？

租同買 鹹帶

想知? 屌你老母

Playboy 花花公子

咸書咸帶

靠想像力

藍皮書
龍虎豹
黃皮書
香港97
歐美日各式咸帶
Penthouse
playboy
天天日報
新知
早期一週刊

女皇頭硬幣...

老魔知唔知邊到有得睇返？

有冇睇國產凌凌漆既轉移視線分心大法?

人地20歲有老婆 完

同求

街/餐廳/圖書館 解決而家好多阿伯都係咁

以前邊洗發洩，唔係你老豆老母邊有咁多兄弟姊妹

幻想

龍虎豹好睇 好睇 但係又好撚貴

以前有咸濕電話架嘛
每六秒一蚊

屌你阿嫲囉

古代人點打丁

細個老豆收埋d咸書係廁所櫃底
我痾屎個陣成日撩出黎睇 d甜故好搞笑
仲記得有篇文係話馬騮山有隻咸濕馬騮成日狗衝女人 所以畀人捉左入籠 之後有女人經過會對住打飛機 唔知真定假 但我記得有埋相

老豆話以前叫雞同買一斤雞肉咁上下價錢